現在睇番呢段哥斯拉戰鬥真係無法直視

哥斯拉: 我要深深地進入你~
奧加: 噢...我都變成你的形狀了~不行了~我要爆啦~~

以前看明明很熱血...